有冇人可以幫手整條612片？

背景歌：周國賢 children song
加D 612圖集

整條片放YouTube又好ig又好,
感動多啲人星期日出黎。

我想整，但我得垃圾iPhone ，
放唔到有copy right 既歌

幫幫手

場仗未完，大家要出力呀！！！

反送中懶人包

民陣反送中遊行
日期：6月16日（星期日）
遊行開始時間：2:30pm
遊行起點：維多利亞公園（有可能再加入其他起點同時前進，請留意民陣fb最新消息）
遊行終點：政府總部

民陣三罷反送中集會
日期：6月17日（星期一）
集會地點：金鐘立法會外
當日行動：三罷（罷工罷市罷課）
（暫未有時間，要留意民陣fb最新安排）

想睇

巴打你d相岩曬我用 我就係諗住砌條片

但係有冇片既 source?

你講啲相嘅source?
我係Google搵，「612圖集」
但係冇copyright ,
如果你驚要copyrights ，
Li度好似有個post係有612圖集，
嗰啲好似係巴打自己影

唔該先 其實想要片多d 諗住整好落caption

蘋果航拍個條quality太差 想搵類此既片

哦，我諗你去開個post問其他巴打應該有加油

好好 我努力下

片一陣放上youtube 一陣會再講

加油呀

劣作來只係幫手想出分力

全港最大型示威記錄正式登場!
內容感動人心 限於篇幅就收錄唔晒眾義士
在此講聲抱歉
義士捨命救人、記者無懼炮火深入現場
香港人上下一心對抗暴政

為左讓更多人支持，請分享比外國友人
等全世界睇清呢個政府點樣對付手無寸鐵市民

第一次真係認真整片放上網 ，有咩問題煩請輕插

聽日記得出來一日未撤一日都未停得